誓要去 入刀山 浩氣壯 過千關

豪情無限 男兒傲氣 地獄也獨來獨往返